## Установка
1. Уствновить стабильную версию node.js.
2. Скачать проект на рабочий стол.
3. Зайти в корневую директорию проекта и открыть папку apdax-ui. Открыть в ней консоль и выполнить команду npm i.
4. Открыть Apdax.sln в VisualStudio 2017+ и выбрать в качестве стартового проекта - Apdax.Web. В поле запуска вместо IIS установить Apdax.Web.
5. Запустить проект.
6. Открыть консоль в папке apdax-ui и выполнить команду npm start.
